=========================
Hour/Day changed, finding new key letter...
KEY: a | TIME: 3.032767593860626
KEY: b | TIME: 3.053530693054199
KEY: c | TIME: 3.029305398464203
KEY: d | TIME: 3.0253356099128723
KEY: e | TIME: 3.08678138256073
KEY: f | TIME: 3.094925582408905
KEY: g | TIME: 2.981831431388855
KEY: h | TIME: 3.0078009963035583
KEY: i | TIME: 3.0497397780418396
KEY: j | TIME: 3.1030393242836
KEY: k | TIME: 3.101728916168213
KEY: l | TIME: 3.080387234687805
KEY: m | TIME: 3.094034731388092
KEY: n | TIME: 3.0600467920303345
KEY: o | TIME: 3.0846912264823914
KEY: p | TIME: 3.0494420528411865
KEY: q | TIME: 3.044504761695862
KEY: r | TIME: 3.069741666316986
KEY: s | TIME: 3.131199598312378
KEY: t | TIME: 2.9849650859832764
KEY: u | TIME: 3.147670090198517
KEY: v | TIME: 3.0787346959114075
KEY: w | TIME: 3.0135101079940796
KEY: x | TIME: 3.072756767272949
KEY: y | TIME: 3.067866802215576
KEY: z | TIME: 3.1132813096046448
KEY: A | TIME: 3.0986801981925964
KEY: B | TIME: 3.1045762300491333
KEY: C | TIME: 3.0858389735221863
KEY: D | TIME: 3.0906136631965637
KEY: E | TIME: 3.114447236061096
KEY: F | TIME: 3.0262652039527893
KEY: G | TIME: 3.035852313041687
KEY: H | TIME: 3.0448776483535767
KEY: I | TIME: 3.0624648332595825
KEY: J | TIME: 3.0684479475021362
KEY: K | TIME: 3.062704861164093
KEY: L | TIME: 3.0693188309669495
KEY: M | TIME: 3.0624120831489563
KEY: N | TIME: 3.083028018474579
KEY: O | TIME: 3.023228943347931
KEY: P | TIME: 3.1219578981399536
KEY: Q | TIME: 2.9897096753120422
KEY: R | TIME: 3.0090147852897644
KEY: S | TIME: 3.021872341632843
KEY: T | TIME: 3.1885714530944824
KEY: U | TIME: 3.0557461977005005
KEY: V | TIME: 3.028798222541809
KEY: W | TIME: 3.0449865460395813
KEY: X | TIME: 3.063776433467865
KEY: Y | TIME: 3.0472984313964844
KEY: Z | TIME: 3.094538152217865
KEY: 1 | TIME: 3.0131999254226685
KEY: 2 | TIME: 3.0789918899536133
KEY: 3 | TIME: 3.089222490787506
KEY: 4 | TIME: 2.4604514241218567
=========================
KEY FOUND: 4
=========================
POS: 0 | CHAR:   | TIME: 2.6055173873901367
POS: 0 | CHAR: a | TIME: 2.60073983669281
POS: 0 | CHAR: b | TIME: 2.6193588972091675
POS: 0 | CHAR: c | TIME: 2.6012699007987976
POS: 0 | CHAR: d | TIME: 2.6053011417388916
POS: 0 | CHAR: e | TIME: 2.6094087958335876
POS: 0 | CHAR: f | TIME: 2.6117175817489624
POS: 0 | CHAR: g | TIME: 2.608823597431183
POS: 0 | CHAR: h | TIME: 2.6021398305892944
POS: 0 | CHAR: i | TIME: 2.6107584834098816
POS: 0 | CHAR: j | TIME: 2.602267324924469
POS: 0 | CHAR: k | TIME: 2.606231153011322
POS: 0 | CHAR: l | TIME: 2.614027976989746
POS: 0 | CHAR: m | TIME: 2.6100540161132812
POS: 0 | CHAR: n | TIME: 2.606693387031555
POS: 0 | CHAR: o | TIME: 2.609633445739746
POS: 0 | CHAR: p | TIME: 2.5968934297561646
POS: 0 | CHAR: q | TIME: 2.597446918487549
POS: 0 | CHAR: r | TIME: 2.600659132003784
POS: 0 | CHAR: s | TIME: 2.606290876865387
POS: 0 | CHAR: t | TIME: 2.614964008331299
POS: 0 | CHAR: u | TIME: 2.6077698469161987
POS: 0 | CHAR: v | TIME: 2.604443311691284
POS: 0 | CHAR: w | TIME: 2.5994619727134705
POS: 0 | CHAR: x | TIME: 2.6106037497520447
POS: 0 | CHAR: y | TIME: 2.5994667410850525
POS: 0 | CHAR: z | TIME: 2.600135922431946
POS: 0 | CHAR: A | TIME: 2.6128814220428467
POS: 0 | CHAR: B | TIME: 2.6133076548576355
POS: 0 | CHAR: C | TIME: 2.6093943119049072
POS: 0 | CHAR: D | TIME: 2.610861659049988
POS: 0 | CHAR: E | TIME: 2.622216284275055
POS: 0 | CHAR: F | TIME: 2.6151350140571594
POS: 0 | CHAR: G | TIME: 2.607500433921814
POS: 0 | CHAR: H | TIME: 2.6046858429908752
POS: 0 | CHAR: I | TIME: 2.6166465878486633
POS: 0 | CHAR: J | TIME: 2.6090731024742126
POS: 0 | CHAR: K | TIME: 2.5971248745918274
POS: 0 | CHAR: L | TIME: 2.5979177951812744
POS: 0 | CHAR: M | TIME: 2.603447139263153
POS: 0 | CHAR: N | TIME: 2.6056206822395325
POS: 0 | CHAR: O | TIME: 2.595615267753601
POS: 0 | CHAR: P | TIME: 2.600471079349518
POS: 0 | CHAR: Q | TIME: 2.604263186454773
POS: 0 | CHAR: R | TIME: 2.60166597366333
POS: 0 | CHAR: S | TIME: 2.5968315601348877
POS: 0 | CHAR: T | TIME: 2.611311912536621
POS: 0 | CHAR: U | TIME: 2.6086106300354004
POS: 0 | CHAR: V | TIME: 2.6098888516426086
POS: 0 | CHAR: W | TIME: 2.589524507522583
POS: 0 | CHAR: X | TIME: 2.618605613708496
POS: 0 | CHAR: Y | TIME: 2.5872615575790405
POS: 0 | CHAR: Z | TIME: 2.596015691757202
POS: 0 | CHAR: 1 | TIME: 2.598215341567993
POS: 0 | CHAR: 2 | TIME: 2.612977683544159
POS: 0 | CHAR: 3 | TIME: 2.601452648639679
POS: 0 | CHAR: 4 | TIME: 2.459795594215393
POS: 0 | CHAR: 5 | TIME: 2.6181901693344116
POS: 0 | CHAR: 6 | TIME: 2.381839394569397
=============================
CHAR FOUND: 6 | AT POS 0
CURRENT PASSWORD: 6
=============================
Hour/Day changed, finding new key letter...
KEY: a | TIME: 3.085585355758667
KEY: b | TIME: 3.0441572070121765
KEY: c | TIME: 3.1434300541877747
KEY: d | TIME: 3.0600892305374146
KEY: e | TIME: 3.0889704823493958
KEY: f | TIME: 3.054036259651184
KEY: g | TIME: 3.1138386130332947
KEY: h | TIME: 3.107607841491699
KEY: i | TIME: 3.0255792140960693
KEY: j | TIME: 3.0383306741714478
KEY: k | TIME: 3.0776007771492004
KEY: l | TIME: 3.0616546273231506
KEY: m | TIME: 3.084007203578949
KEY: n | TIME: 3.0422985553741455
KEY: o | TIME: 3.0892030596733093
KEY: p | TIME: 3.065697431564331
KEY: q | TIME: 2.452361047267914
=========================
KEY FOUND: q
=========================
POS: 1 | CHAR:   | TIME: 2.5935513377189636
POS: 1 | CHAR: a | TIME: 2.6056469082832336
POS: 1 | CHAR: b | TIME: 2.6023064851760864
POS: 1 | CHAR: c | TIME: 2.598535180091858
POS: 1 | CHAR: d | TIME: 2.6039249300956726
POS: 1 | CHAR: e | TIME: 2.5940638184547424
POS: 1 | CHAR: f | TIME: 2.5975006818771362
POS: 1 | CHAR: g | TIME: 2.6004700660705566
POS: 1 | CHAR: h | TIME: 2.614638924598694
POS: 1 | CHAR: i | TIME: 2.6041995882987976
POS: 1 | CHAR: j | TIME: 2.6127620935440063
POS: 1 | CHAR: k | TIME: 2.612182140350342
POS: 1 | CHAR: l | TIME: 2.600779950618744
POS: 1 | CHAR: m | TIME: 2.6150755286216736
POS: 1 | CHAR: n | TIME: 2.605111062526703
POS: 1 | CHAR: o | TIME: 2.6152969002723694
POS: 1 | CHAR: p | TIME: 2.601689398288727
POS: 1 | CHAR: q | TIME: 2.458024263381958
POS: 1 | CHAR: r | TIME: 2.602791965007782
POS: 1 | CHAR: s | TIME: 2.6117590069770813
POS: 1 | CHAR: t | TIME: 2.606784224510193
POS: 1 | CHAR: u | TIME: 2.593549072742462
POS: 1 | CHAR: v | TIME: 2.6162607073783875
POS: 1 | CHAR: w | TIME: 2.6047444343566895
POS: 1 | CHAR: x | TIME: 2.5996511578559875
POS: 1 | CHAR: y | TIME: 2.6048421263694763
POS: 1 | CHAR: z | TIME: 2.62100487947464
POS: 1 | CHAR: A | TIME: 2.6038426756858826
POS: 1 | CHAR: B | TIME: 2.603253960609436
POS: 1 | CHAR: C | TIME: 2.604302763938904
POS: 1 | CHAR: D | TIME: 2.598282754421234
POS: 1 | CHAR: E | TIME: 2.5953269004821777
POS: 1 | CHAR: F | TIME: 2.6039398908615112
POS: 1 | CHAR: G | TIME: 2.6037142276763916
POS: 1 | CHAR: H | TIME: 2.6084224581718445
POS: 1 | CHAR: I | TIME: 2.6040306091308594
POS: 1 | CHAR: J | TIME: 2.6084851026535034
POS: 1 | CHAR: K | TIME: 2.6024274826049805
POS: 1 | CHAR: L | TIME: 2.6089444756507874
POS: 1 | CHAR: M | TIME: 2.598678231239319
POS: 1 | CHAR: N | TIME: 2.6174412965774536
POS: 1 | CHAR: O | TIME: 2.615382432937622
POS: 1 | CHAR: P | TIME: 2.608136773109436
POS: 1 | CHAR: Q | TIME: 2.6184292435646057
POS: 1 | CHAR: R | TIME: 2.619565963745117
POS: 1 | CHAR: S | TIME: 2.6122414469718933
POS: 1 | CHAR: T | TIME: 2.6057180166244507
POS: 1 | CHAR: U | TIME: 2.3823912739753723
=============================
CHAR FOUND: U | AT POS 1
CURRENT PASSWORD: 6U
=============================
Hour/Day changed, finding new key letter...
KEY: a | TIME: 3.0447537899017334
KEY: b | TIME: 3.0481762290000916
KEY: c | TIME: 3.0824830532073975
KEY: d | TIME: 3.079442083835602
KEY: e | TIME: 3.058757185935974
KEY: f | TIME: 2.4493882060050964
=========================
KEY FOUND: f
=========================
POS: 2 | CHAR:   | TIME: 2.620107591152191
POS: 2 | CHAR: a | TIME: 2.6259615421295166
POS: 2 | CHAR: b | TIME: 2.614703118801117
POS: 2 | CHAR: c | TIME: 2.597972273826599
POS: 2 | CHAR: d | TIME: 2.6182280778884888
POS: 2 | CHAR: e | TIME: 2.611534059047699
POS: 2 | CHAR: f | TIME: 2.446934759616852
POS: 2 | CHAR: g | TIME: 2.6061768531799316
POS: 2 | CHAR: h | TIME: 2.606061279773712
POS: 2 | CHAR: i | TIME: 2.6033544540405273
POS: 2 | CHAR: j | TIME: 2.6016449332237244
POS: 2 | CHAR: k | TIME: 2.5972012877464294
POS: 2 | CHAR: l | TIME: 2.615437865257263
POS: 2 | CHAR: m | TIME: 2.6124081015586853
POS: 2 | CHAR: n | TIME: 2.6086527705192566
POS: 2 | CHAR: o | TIME: 2.595877170562744
POS: 2 | CHAR: p | TIME: 2.606433093547821
POS: 2 | CHAR: q | TIME: 2.598962962627411
POS: 2 | CHAR: r | TIME: 2.6278480291366577
POS: 2 | CHAR: s | TIME: 2.4134645462036133
POS: 2 | CHAR: t | TIME: 2.6051851511001587
POS: 2 | CHAR: u | TIME: 2.6065444946289062
POS: 2 | CHAR: v | TIME: 2.6176724433898926
POS: 2 | CHAR: w | TIME: 2.6060937643051147
POS: 2 | CHAR: x | TIME: 2.6151257157325745
POS: 2 | CHAR: y | TIME: 2.6066302061080933
POS: 2 | CHAR: z | TIME: 2.6173923015594482
POS: 2 | CHAR: A | TIME: 2.588884711265564
POS: 2 | CHAR: B | TIME: 2.596946656703949
POS: 2 | CHAR: C | TIME: 2.626637101173401
POS: 2 | CHAR: D | TIME: 2.609616458415985
POS: 2 | CHAR: E | TIME: 2.623228907585144
POS: 2 | CHAR: F | TIME: 2.6101987957954407
POS: 2 | CHAR: G | TIME: 2.609130382537842
POS: 2 | CHAR: H | TIME: 2.602158308029175
POS: 2 | CHAR: I | TIME: 2.6044381856918335
POS: 2 | CHAR: J | TIME: 2.6095102429389954
POS: 2 | CHAR: K | TIME: 2.6097328066825867
POS: 2 | CHAR: L | TIME: 2.603307545185089
POS: 2 | CHAR: M | TIME: 2.6100550293922424
POS: 2 | CHAR: N | TIME: 2.608015298843384
POS: 2 | CHAR: O | TIME: 2.612808048725128
POS: 2 | CHAR: P | TIME: 2.6115419268608093
POS: 2 | CHAR: Q | TIME: 2.6080217957496643
POS: 2 | CHAR: R | TIME: 2.6094695329666138
POS: 2 | CHAR: S | TIME: 2.61259526014328
POS: 2 | CHAR: T | TIME: 2.6167800426483154
POS: 2 | CHAR: U | TIME: 2.597882628440857
POS: 2 | CHAR: V | TIME: 2.61125785112381
POS: 2 | CHAR: W | TIME: 2.59794819355011
POS: 2 | CHAR: X | TIME: 2.6146140694618225
POS: 2 | CHAR: Y | TIME: 2.602404475212097
POS: 2 | CHAR: Z | TIME: 2.602018415927887
POS: 2 | CHAR: 1 | TIME: 2.6065917015075684
POS: 2 | CHAR: 2 | TIME: 2.61092072725296
POS: 2 | CHAR: 3 | TIME: 2.5965616106987
POS: 2 | CHAR: 4 | TIME: 2.6071833968162537
POS: 2 | CHAR: 5 | TIME: 2.6084081530570984
POS: 2 | CHAR: 6 | TIME: 2.6021775007247925
POS: 2 | CHAR: 7 | TIME: 2.596695303916931
POS: 2 | CHAR: 8 | TIME: 2.6021053791046143
POS: 2 | CHAR: 9 | TIME: 2.6060598492622375
POS: 2 | CHAR: 0 | TIME: 2.5964356064796448
=============================
Checking 4 lowest chars...
CHAR: s | TIME: 2.3970792293548584
CHAR: f | TIME: 2.458097961213854
CHAR: A | TIME: 2.604163964589437
CHAR: o | TIME: 2.5979531606038413
=============================
CHAR FOUND: s | AT POS 2
CURRENT PASSWORD: 6Us
=============================
Hour/Day changed, finding new key letter...
KEY: a | TIME: 3.0619786381721497
KEY: b | TIME: 3.1318544149398804
KEY: c | TIME: 3.088908016681671
KEY: d | TIME: 3.066930413246155
KEY: e | TIME: 3.004951000213623
KEY: f | TIME: 3.0992061495780945
KEY: g | TIME: 3.0204052329063416
KEY: h | TIME: 3.025298535823822
KEY: i | TIME: 3.0726974606513977
KEY: j | TIME: 3.0973135828971863
KEY: k | TIME: 3.0553653240203857
KEY: l | TIME: 2.987699568271637
KEY: m | TIME: 3.0223743319511414
KEY: n | TIME: 3.119783103466034
KEY: o | TIME: 3.1198278069496155
KEY: p | TIME: 3.0934921503067017
KEY: q | TIME: 3.0437458157539368
KEY: r | TIME: 3.1117000579833984
KEY: s | TIME: 2.4494656920433044
=========================
KEY FOUND: s
=========================
POS: 3 | CHAR:   | TIME: 2.6054676175117493
POS: 3 | CHAR: a | TIME: 2.608711838722229
POS: 3 | CHAR: b | TIME: 2.5917431712150574
POS: 3 | CHAR: c | TIME: 2.588759958744049
POS: 3 | CHAR: d | TIME: 2.616939425468445
POS: 3 | CHAR: e | TIME: 2.609334647655487
POS: 3 | CHAR: f | TIME: 2.5946325063705444
POS: 3 | CHAR: g | TIME: 2.611821234226227
POS: 3 | CHAR: h | TIME: 2.6125152111053467
POS: 3 | CHAR: i | TIME: 2.598442792892456
POS: 3 | CHAR: j | TIME: 2.6005890369415283
POS: 3 | CHAR: k | TIME: 2.6021735072135925
POS: 3 | CHAR: l | TIME: 2.6104942560195923
POS: 3 | CHAR: m | TIME: 2.6042308807373047
POS: 3 | CHAR: n | TIME: 2.6134248971939087
POS: 3 | CHAR: o | TIME: 2.606703817844391
POS: 3 | CHAR: p | TIME: 2.614843726158142
POS: 3 | CHAR: q | TIME: 2.6168553829193115
POS: 3 | CHAR: r | TIME: 2.603108286857605
POS: 3 | CHAR: s | TIME: 2.4525506496429443
POS: 3 | CHAR: t | TIME: 2.6265945434570312
POS: 3 | CHAR: u | TIME: 2.605696976184845
POS: 3 | CHAR: v | TIME: 2.583800792694092
POS: 3 | CHAR: w | TIME: 2.613787293434143
POS: 3 | CHAR: x | TIME: 2.616645038127899
POS: 3 | CHAR: y | TIME: 2.6030739545822144
POS: 3 | CHAR: z | TIME: 2.603473663330078
POS: 3 | CHAR: A | TIME: 2.5860599279403687
POS: 3 | CHAR: B | TIME: 2.621485471725464
POS: 3 | CHAR: C | TIME: 2.6209835410118103
POS: 3 | CHAR: D | TIME: 2.6223464012145996
POS: 3 | CHAR: E | TIME: 2.6111385226249695
POS: 3 | CHAR: F | TIME: 2.601557731628418
POS: 3 | CHAR: G | TIME: 2.607323944568634
POS: 3 | CHAR: H | TIME: 2.6122016310691833
POS: 3 | CHAR: I | TIME: 2.6120702624320984
POS: 3 | CHAR: J | TIME: 2.592223346233368
POS: 3 | CHAR: K | TIME: 2.610611379146576
POS: 3 | CHAR: L | TIME: 2.6130332350730896
POS: 3 | CHAR: M | TIME: 2.614128589630127
POS: 3 | CHAR: N | TIME: 2.608561396598816
POS: 3 | CHAR: O | TIME: 2.612968862056732
POS: 3 | CHAR: P | TIME: 2.3829315900802612
=============================
CHAR FOUND: P | AT POS 3
CURRENT PASSWORD: 6UsP
=============================
POS: 4 | CHAR:   | TIME: 2.6157845854759216
POS: 4 | CHAR: a | TIME: 2.6062543392181396
POS: 4 | CHAR: b | TIME: 2.595371425151825
POS: 4 | CHAR: c | TIME: 2.607283651828766
POS: 4 | CHAR: d | TIME: 2.6123971939086914
POS: 4 | CHAR: e | TIME: 2.6142953634262085
POS: 4 | CHAR: f | TIME: 2.609950602054596
POS: 4 | CHAR: g | TIME: 2.6084064841270447
POS: 4 | CHAR: h | TIME: 2.6111305356025696
POS: 4 | CHAR: i | TIME: 2.606009006500244
POS: 4 | CHAR: j | TIME: 2.6176798343658447
POS: 4 | CHAR: k | TIME: 2.613224685192108
POS: 4 | CHAR: l | TIME: 2.5942787528038025
POS: 4 | CHAR: m | TIME: 2.593893051147461
POS: 4 | CHAR: n | TIME: 2.594416618347168
POS: 4 | CHAR: o | TIME: 2.612600862979889
POS: 4 | CHAR: p | TIME: 2.6119953989982605
POS: 4 | CHAR: q | TIME: 2.6178663969039917
POS: 4 | CHAR: r | TIME: 2.6150673031806946
POS: 4 | CHAR: s | TIME: 2.4611311554908752
POS: 4 | CHAR: t | TIME: 2.612226366996765
POS: 4 | CHAR: u | TIME: 2.6233845949172974
POS: 4 | CHAR: v | TIME: 2.6092103123664856
POS: 4 | CHAR: w | TIME: 2.5971922278404236
POS: 4 | CHAR: x | TIME: 2.608689308166504
POS: 4 | CHAR: y | TIME: 2.6028913855552673
POS: 4 | CHAR: z | TIME: 2.6142067909240723
POS: 4 | CHAR: A | TIME: 2.618346929550171
POS: 4 | CHAR: B | TIME: 2.60237854719162
POS: 4 | CHAR: C | TIME: 2.6073256134986877
POS: 4 | CHAR: D | TIME: 2.61122065782547
POS: 4 | CHAR: E | TIME: 2.6075521111488342
POS: 4 | CHAR: F | TIME: 2.599047839641571
POS: 4 | CHAR: G | TIME: 2.602291762828827
POS: 4 | CHAR: H | TIME: 2.6161175966262817
POS: 4 | CHAR: I | TIME: 2.602822005748749
POS: 4 | CHAR: J | TIME: 2.601397693157196
POS: 4 | CHAR: K | TIME: 2.6064298152923584
POS: 4 | CHAR: L | TIME: 2.620096504688263
POS: 4 | CHAR: M | TIME: 2.59690523147583
POS: 4 | CHAR: N | TIME: 2.6051382422447205
POS: 4 | CHAR: O | TIME: 2.6018577218055725
POS: 4 | CHAR: P | TIME: 2.613277316093445
POS: 4 | CHAR: Q | TIME: 2.598745286464691
POS: 4 | CHAR: R | TIME: 2.618689239025116
POS: 4 | CHAR: S | TIME: 2.6146920323371887
POS: 4 | CHAR: T | TIME: 2.595178723335266
POS: 4 | CHAR: U | TIME: 2.6169703006744385
POS: 4 | CHAR: V | TIME: 2.611071527004242
POS: 4 | CHAR: W | TIME: 2.6091726422309875
POS: 4 | CHAR: X | TIME: 2.627114951610565
POS: 4 | CHAR: Y | TIME: 2.5967246890068054
POS: 4 | CHAR: Z | TIME: 2.6059693694114685
POS: 4 | CHAR: 1 | TIME: 2.5929373502731323
POS: 4 | CHAR: 2 | TIME: 2.6042455434799194
POS: 4 | CHAR: 3 | TIME: 2.591684937477112
POS: 4 | CHAR: 4 | TIME: 2.602419435977936
POS: 4 | CHAR: 5 | TIME: 2.608010768890381
POS: 4 | CHAR: 6 | TIME: 2.6033958196640015
POS: 4 | CHAR: 7 | TIME: 2.6091652512550354
POS: 4 | CHAR: 8 | TIME: 2.611945331096649
POS: 4 | CHAR: 9 | TIME: 2.3916330337524414
=============================
CHAR FOUND: 9 | AT POS 4
CURRENT PASSWORD: 6UsP9
=============================
POS: 5 | CHAR:   | TIME: 2.6035211086273193
POS: 5 | CHAR: a | TIME: 2.6014888882637024
POS: 5 | CHAR: b | TIME: 2.6119579076766968
POS: 5 | CHAR: c | TIME: 2.6093748807907104
POS: 5 | CHAR: d | TIME: 2.597949504852295
POS: 5 | CHAR: e | TIME: 2.6132201552391052
POS: 5 | CHAR: f | TIME: 2.608191668987274
POS: 5 | CHAR: g | TIME: 2.60245943069458
POS: 5 | CHAR: h | TIME: 2.6155788898468018
POS: 5 | CHAR: i | TIME: 2.6140605211257935
POS: 5 | CHAR: j | TIME: 2.5978180170059204
POS: 5 | CHAR: k | TIME: 2.617263674736023
POS: 5 | CHAR: l | TIME: 2.6022956371307373
POS: 5 | CHAR: m | TIME: 2.6109296679496765
POS: 5 | CHAR: n | TIME: 2.5953261256217957
POS: 5 | CHAR: o | TIME: 2.402930796146393
POS: 5 | CHAR: p | TIME: 2.6133936643600464
POS: 5 | CHAR: q | TIME: 2.6060510873794556
POS: 5 | CHAR: r | TIME: 2.6111883521080017
POS: 5 | CHAR: s | TIME: 2.4764049649238586
POS: 5 | CHAR: t | TIME: 2.6036415100097656
POS: 5 | CHAR: u | TIME: 2.601489782333374
POS: 5 | CHAR: v | TIME: 2.605014979839325
POS: 5 | CHAR: w | TIME: 2.5991620421409607
POS: 5 | CHAR: x | TIME: 2.598391115665436
POS: 5 | CHAR: y | TIME: 2.6078681349754333
POS: 5 | CHAR: z | TIME: 2.5969250798225403
POS: 5 | CHAR: A | TIME: 2.604837656021118
POS: 5 | CHAR: B | TIME: 2.5896408557891846
POS: 5 | CHAR: C | TIME: 2.611175775527954
POS: 5 | CHAR: D | TIME: 2.6004839539527893
Hour will change in ~2 minutes. Waiting...
=========================
Hour/Day changed, finding new key letter...
KEY: a | TIME: 3.0632882714271545
KEY: b | TIME: 3.060525953769684
KEY: c | TIME: 3.0405280590057373
KEY: d | TIME: 3.0448508858680725
KEY: e | TIME: 3.096485674381256
KEY: f | TIME: 3.0832114219665527
KEY: g | TIME: 3.070161283016205
KEY: h | TIME: 3.0591710209846497
KEY: i | TIME: 3.130935251712799
KEY: j | TIME: 3.0176401138305664
KEY: k | TIME: 3.064668297767639
KEY: l | TIME: 2.9969459176063538
KEY: m | TIME: 3.0839194655418396
KEY: n | TIME: 3.05202317237854
KEY: o | TIME: 3.0717333555221558
KEY: p | TIME: 3.129026412963867
KEY: q | TIME: 2.9783953428268433
KEY: r | TIME: 3.102739691734314
KEY: s | TIME: 3.0929060578346252
KEY: t | TIME: 3.044133424758911
KEY: u | TIME: 3.0496261715888977
KEY: v | TIME: 3.01881605386734
KEY: w | TIME: 3.0792943835258484
KEY: x | TIME: 3.131506562232971
KEY: y | TIME: 3.0397305488586426
KEY: z | TIME: 3.0528955459594727
KEY: A | TIME: 3.0730397701263428
KEY: B | TIME: 3.0272639989852905
KEY: C | TIME: 3.140838861465454
KEY: D | TIME: 3.073981523513794
KEY: E | TIME: 3.0464190244674683
KEY: F | TIME: 3.0756298303604126
KEY: G | TIME: 3.0323384404182434
KEY: H | TIME: 3.0988451838493347
KEY: I | TIME: 3.0865572690963745
KEY: J | TIME: 3.084661543369293
KEY: K | TIME: 3.015923798084259
KEY: L | TIME: 3.0603264570236206
KEY: M | TIME: 3.0915799140930176
KEY: N | TIME: 3.0650983452796936
KEY: O | TIME: 3.0772363543510437
KEY: P | TIME: 3.00429630279541
KEY: Q | TIME: 2.9992502331733704
KEY: R | TIME: 3.0586858987808228
KEY: S | TIME: 2.4552751779556274
=========================
KEY FOUND: S
=========================
POS: 5 | CHAR: E | TIME: 2.6057985424995422
POS: 5 | CHAR: F | TIME: 2.6080947518348694
POS: 5 | CHAR: G | TIME: 2.60174697637558
POS: 5 | CHAR: H | TIME: 2.601834535598755
POS: 5 | CHAR: I | TIME: 2.597135066986084
POS: 5 | CHAR: J | TIME: 2.602624297142029
POS: 5 | CHAR: K | TIME: 2.5960826873779297
POS: 5 | CHAR: L | TIME: 2.597067892551422
POS: 5 | CHAR: M | TIME: 2.613421320915222
POS: 5 | CHAR: N | TIME: 2.6021848917007446
POS: 5 | CHAR: O | TIME: 2.6092875599861145
POS: 5 | CHAR: P | TIME: 2.624388098716736
POS: 5 | CHAR: Q | TIME: 2.6083784699440002
POS: 5 | CHAR: R | TIME: 2.616916239261627
POS: 5 | CHAR: S | TIME: 2.451483726501465
POS: 5 | CHAR: T | TIME: 2.5951420664787292
POS: 5 | CHAR: U | TIME: 2.5947258472442627
POS: 5 | CHAR: V | TIME: 2.5989076495170593
POS: 5 | CHAR: W | TIME: 2.607041835784912
POS: 5 | CHAR: X | TIME: 2.618578851222992
POS: 5 | CHAR: Y | TIME: 2.6043978333473206
POS: 5 | CHAR: Z | TIME: 2.5936615467071533
POS: 5 | CHAR: 1 | TIME: 2.605943977832794
POS: 5 | CHAR: 2 | TIME: 2.6010353565216064
POS: 5 | CHAR: 3 | TIME: 2.6059099435806274
POS: 5 | CHAR: 4 | TIME: 2.6122190952301025
POS: 5 | CHAR: 5 | TIME: 2.6180678009986877
POS: 5 | CHAR: 6 | TIME: 2.6046197414398193
POS: 5 | CHAR: 7 | TIME: 2.607312858104706
POS: 5 | CHAR: 8 | TIME: 2.608559787273407
POS: 5 | CHAR: 9 | TIME: 2.610135078430176
POS: 5 | CHAR: 0 | TIME: 2.6008336544036865
=============================
Checking 4 lowest chars...
CHAR: o | TIME: 2.3900486363304987
CHAR: S | TIME: 2.456583923763699
CHAR: s | TIME: 2.5986799134148493
CHAR: B | TIME: 2.6058552265167236
=============================
CHAR FOUND: o | AT POS 5
CURRENT PASSWORD: 6UsP9o
=============================
===========================================
HACKING COMPLETE!
SECRET PASSWORD FOUND: 6UsP9o
URL: https://barfishilev.pythonanywhere.com/6UsP9o
===========================================
IS CORRECT: True
